中計黨真係好撚柒煩 大勝都有得中計

咩政府特登比你贏 林鄭唔驚你區會
屌你老母係咁撚醒就唔會輸啦
唔好以為自己看透世事啦 好嘔心